香港有咩銀行未得罪連登仔

除咗citi
Citi真係冇乜機
仲有咩bank可以用

日資

月餅盒

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

Which

好想知連登仔用緊乜銀行

富邦

大新

創興

全部銀通機 包括中銀
都可以用citi卡禁錢
關無機咩事
你係搞笑定搞事？

最後又要去返中銀

裝修埋hsbc
啲人又覺得hangseng同hsbc一樣
裝修晒全港
香港人無銀行了

乜撚野叫未得罪連登仔

富邦幾好喎
台資

表揚緊裝修d人啦
大家都好中意裝修

有冇港資銀行

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

用部機襟錢都唔撚得？ 咁你咪撚用中銀出既錢

渣打

發撚夠爛渣未呀樓主

得罪咗啦
比資料嘛

嘈下嘈下話曬所有人
樓主你都幾「得閒」架喎

咁支持裝修中資
反對裝修HSBC唔得?

又批鬥模式